覺唔覺將軍澳人口過盛？

如題。星期六日好似去花墟咁